英妹翻唱少女時代前輩FANS SONG比人鬧爆

韓國女團IZ*ONE原定去年11月推出首張正規專輯《BLOOM*IZ》，但受《PRODUCE 101》系列造馬醜聞影響，IZ*ONE暫停手上工作，而《BLOOM*IZ》延遲至今天（17日）才正式面世。回歸在即，IZ*ONE最年少成員張員瑛（又譯：張元英）憑歌寄意，向苦等了3個月的WIZ*ONE（IZ*ONE粉絲）衷心致謝。

張員瑛昨晚（15日）透過社交平台分享翻唱少女時代2016年推出，慶祝出道9周年的單曲《那夏天（0805）》片段，並表示：「我們相見的一天，苦惱很久該說甚麼話，所以準備了小禮物，這首歌是非常尊敬的少女時代前輩名為《那夏天》的歌曲，想着WIZ*ONE所以唱了這歌。WIZ*ONE，真心感謝你們！」

IZ*ONE回歸在即，張員瑛翻唱少女時代的歌曲表達謝意。（IG/@official_izone）

張員瑛翻唱的《那夏天》可透過Facebook和Twitter收聽。（Facebook/@official.izone）

雖然去年檢察院指出，《PRODUCE 48》節目組在決賽前已經決定IZ*ONE出道人選，換言之，IZ*ONE成員不是按《PRODUCE 101》系列規定，經國民投票選出，但WIZ*ONE仍力撐IZ*ONE，發表聲明支持IZ*ONE繼續活動，今次張員瑛翻唱歌曲，是為了感謝過去三個月WIZ*ONE對IZ*ONE不離不棄。

雖然IZ*ONE陷入造馬風波，WIZ*ONE仍對IZ*ONE不離不棄。（Twitter/@KCON_Global）

sone麻撚煩

唱首歌都俾人鬧😅

噓 jollyhsu: sone玻璃心？！先搞清楚0805對sone是什麼意義吧，不要動別人的fan song很難嗎
噓 samliusam: 對自己的粉絲唱別人家的fansong有事嗎
→ EVA1125ONCE: 對自己粉絲唱別人家的粉絲頌蠻好笑的
噓 Leonieee: 唱別人家的fan song給粉絲聽 是還嫌自己團不夠黑嗎？
噓 VIC0418: 剩下一年什麼都不怕啦，
噓 yiln10510: 臉皮真厚，造假C位
→ jas0083: CJ操作完全跟隨對岸論壇小粉紅節奏走欸
噓 hoocheng: 這團體公司創作操作新聞超強強，後面再出來道歉，粉絲再說都道歉要怎樣
噓 giraffe03: fan song意義不知道嗎？撇開輩分不談，是特別給sone的歌，直接拿去借花獻佛？
噓 Corydoras: 作弊的第一名
噓 elyse0811: 人家有cj當靠山，沒在怕好嗎？
噓 ml0302: 重點是她唱了別家的fan song
噓 JingP: 那麼多歌可以唱 偏偏挑別人珍貴的的fan song
噓 ssss06: 臉皮到底可以多厚...
噓 BunnyBerry22: 自己的黑點自己造 看能不能黑到發亮
噓 emissary: 為什麼要用少時9週年紀念歌，自己寫好嗎
噓 wellnoshade: 不是SONE但忍不住要噓。已經有造假風波本應低調，結果還動人家的fan song，是故意的話也太惡劣，是大意的話也太笨。
噓 tieneun: 只能用別人針對他們來安慰自己啊
噓 VIC0418: 這團粉絲真的奇葩，趕快解散吧根本毒瘤
噓 VIC0418: 這團粉絲有認錯過嗎？都是別人的錯？

YES少時都執柒左啦

噓 lyn510: 拿別家的Fan song唱給自家粉絲聽，不管是誰都不能接受吧！
噓 giraffe03: 這首歌就專屬少時跟SONE的故事，到底有什麼立場能拿去獻給自己的粉絲？
噓 Echandesu: 自己的fansong自己寫自己唱啦！空白期不會寫歌喔！
噓 cutsang: 空白期可以自己寫歌
噓 genieyang: 粉絲很會提油救火
噓 YueTai0717: 唱前輩的fan song還送給自己粉絲是嫌自己團的名聲不夠黑嗎^_^
噓 Blackshirt: 唱別人家fan song就是大忌 參考之前歌謠大戰Bigbang的花路
噓 rs23234: 這首是少時9周年，送給Sone的歌
噓 yunhuangss: 按錯補噓
噓 mimiao77: 補充：還偷了C位^^
噓 jollyhsu: 補噓，真的被這團氣到
噓 redlike: 第一名
噓 giraffe03: 少時粉？這首歌的故事是假C位跟粉絲經歷過的嗎？

玻璃心

唉鬆唔係造假收皮架咩?

仲有人翻唱少時啲歌係佢地呢啲老前輩嘅榮幸嚟呀…

大財團想點就點架啦

歌唔係用嚟唱架咩????

15碎won>>>>>>>12碎won

下即係點

少少野都起哂鋼

원영
소원

但12碎won同20碎won你會揀邊個

下我唔識韓文..

YES 過多兩年RV FAN SONG都比後輩拎黎翻唱架啦

原來隊野仲有件19碎...

RV另計啦

下點解

惡能到

班人喺度鬧個15歲咩都唔知嘅細路女 究竟有冇人性?

YES...少時活動個陣佢重係精蟲黎點會識

我嗰陣都仲係精蟲..

造假團又造新聞

唔識唉鬆
但今次令我諗起bigbang單野
好心班sone咪攪咁多野

唱下歌都唔得..

首歌係班飯作

惡撚過班藍絲

好似係少時隊員作比SONE

就係玻璃心 就係冇人性 就係唔撚比你唱 吹咩?

係囉 唔係全韓反咩？？假投票喎

以後翻唱要同fans入紙

覺得有啲唔係少時粉
但係憎佢地拎黎屌姐

PTT個D應該係 IZONE POST全部爆噓

不反冇意思

ptt
唔怪之得你條友咁on9咁弱智

關係係邊..

去claim版權囉咁嬲

好心班sone啦自己個團過哂氣都算
連歌都唔俾人翻唱
無D風度學人做前輩

講埋非常尊敬的少女時代前輩都重要咁撚樣 我真係屌你老母啊SONE

狗咬狗.jepg

秀英作

啲歌詞咁有特定指向性就咪撚唱啦
on9

你攞人哋寫比fans嘅歌嚟唱比自己啲fans聽？

唔怪得咁多蘇瘟出黎咬
原來係韓國區文詩作

屌你老母 笑到
蘇瘟同with 之瘟 狗咬狗

成班廢老kpop藍絲

是但啦 造假團有乜討論價值

少時紅足十年，睇吓你團做假團十年後仲有冇人記得